葉問4,拍到爛

【自創葉問枚】《葉問4》慰勞宴 甄子丹出錢出力玩抽獎

羅莽呢

睇咗一，之後唔想睇